小米$19仲入唔入得過？

利申：冇買

買屌米手賣個班會唔會入埋屌米

手機

why sudden drop?

咁都唔明?

入貨機會

不要問，只要信，買！

利申：我一定唔會買

連登仔叫你入 姐係唔好入

CHI NA MAN CONFIRMED